坤哥演技大爆發

有冇人有之前坤哥嘅垃圾演技整合片？ 係佢同田蕊妮拍《迷》嘅大結局之後出嘅
好想睇返